屌你老母 我都未見過咁撚賤既男人

我今日同我閨蜜一齊去銅羅灣行街街啦
咁夏天都黎我地就諗住買番d新衫既
你地都知女仔買衫一定唔會一套起二套止架啦
話哂我地要多幾件去襯同埋費事日日都係果幾件比人認到啦
咁我地就去左Forever 21買既 我地都算慳家都係平平地買就算啦
咁同我閨蜜各自買完衫之後 就諗住繼續行街啦
但因為我地每人都買左起碼6套衫 咁費事拎住咁多衫行街
而且見我男朋友有車 就即刻打電話叫佢出黎幫我地拎左d衫番屋企先啦
之後我男朋友竟然同我講佢同朋友食緊飯唔得閒出黎接我地就收左我線

屌你老母 我都未見過咁賤既男人 係女朋友有需要果陣都唔撚黎幫手 都唔撚緊張我呢個女朋友既
d衫都已經唔洗你出錢買比我啦 幫我做少少野都唔得
真係奉勸大家要戴眼識人 咪識到呢d賤男

哇我睇字都嬲牙

我應唔應該同佢分手？

應該去睇下醫生先 睇下有冇得救

on9 關我咩事
依加我買衫錢都係自己比呀
唔洗佢出呀 只係叫佢幫我地拎番d衫番屋企先姐
咁都唔得？

應該呀，放過你男友啦

男朋友都係人，都有私人時間，都要見下朋友，唔係老馮隨傳隨地嘅

原來有港女會上連登

咁我都唔係成日搵佢啦 係果陣咁急有事先搵佢
佢都推左我
都唔著緊我

明明就係個男人賤

我自己都有車 最憎咁樣 的士呀？

樓主有鳩

樓主應該就喺男友，曲線到呢

屌你 女朋友叫自己男朋友做小小野都唔得
結左婚仲點同你行落去呀

牙銘唔好扮絲打啦

假膠？ 定你係個男朋友想曲線串條女？

係丫，你自己出完錢買衫，佢唔俾番錢你都算
連女友叫到都唔理，掛住同fd食飯
賤到無人有呀
樓主都係想有人咁應你姐

真人真事

Forever 21仲未執

咁你話我講得唔岩咩？

好明顯係假膠
銅鑼灣間forever 21 已執...

係喎完全唔記得

樓主應該冇得救 連自己做錯咩都唔知仲話人

因為你根本唔撚會體諒人
男朋友有車 就覺得佢一定要到 (大佬 隨傳隨到？）
人地有野做緊忙緊 搞緊其他野 你第一刻唔係體諒佢 而係理自己感受先 如果男朋友部車無左 你咪死得？你當你男朋友係狗？

車你 唔係責任 係大愛
無論佢車唔車你 你都要有基本的尊重啦
因為係你有求於人 而果個係男友
如果你話就係因為你男友 所以唔洗尊唔尊重
咁好明顯你係港女

有咩錯？

心諗 明明執左

咁條仔叫你隨時搞野你又ok 我相信眾巴打都冇意見你話佢賤嘅

人妖銘

嘩 呢啲男人真係勁cheap囉
男人可唔可以gentlemen少少牙？

利申：陪樓主曲線 非真心膠

邊個叫你咁岩人地約左fd你先搵佢，得自己一個就話無所謂即刻出泥，約左人唔通掉底人走左去咩

做假膠都做下資料搜集啦

我覺得雙方都唔好得去邊，男就算約左人都可以問下食完先過泥，又唔洗就咁講唔得閒cut線就算。女又唔好咩都理所當然，要人地淨係圍住你轉

自己買野自己俾錢 有乜咁出奇?

下 平時通常都係男方比架啦

樓主快d睇下精神科
此post已完

一睇就知樓主比人寵得多

未拍過拖？

通常同理所當然冇咩關係。男人通常溝得你就預左會仆埋，咁佢同你講你比佢仆係理所當然又得唔得

牙銘

咪扮女人啦ching

我不嬲女wo

呀姐 你男朋友同緊人食飯架 點突然出黎應酬你 你咁唔識體諒人 遲早比人飛左唔好哭 比佢朋友知都唔好睇啦 十足港女上身 想要負評咪down聲囉

樓主你食屎啦on撚799

cwb forever 21一早執柒左喇

難分真與假

香港女仔比你影衰哂
利申：絲

你都痴線 我平時為佢付出咁多 依加小小野都唔幫下我 一睇就知佢著緊朋友多過女朋友啦

明明男方唔岩wo

好撚假

推推先
俾大家欣賞下呢位港女都好

你請夠人去71遊行未？

full左了

你同你閨蜜食緊飯 話走就走到

你提供個閪比佢屌。真係好偉大呀！

收啦死港女！ 男朋友又吾係狗，即叫即到？
男友活受罪

假膠都有人理 仲要千字文

連登好多人拎個真心黎上

屌 我係女人都係咁話
有病就去睇醫生
你男朋友唔係咩都要就你㗎
放過你男朋友啦屌

ching ho ball

閨你老母蜜咩蝗語

成班真心
btw銘囝

GAY

跳樓啦

樓主好心俾個平台眾巴打發洩下 平時俾啲港女洽嘅怨氣

請善用起底功能
膠都廢事比

銅鑼灣間forever 21唔係拆左喇咩

我個account share幾個人一齊用

依加都唔知邊個有病
想要男朋友緊張多d 關心多d都有錯咩？

連登吹水大會正式開始
btw起底好有用

forever 21執撚左啦喎

屌你

冇錯呀
On9

你當佢八折的呀？
彩你都有味

當你男朋友係乜？ 哨兵？ 隨傳隨到？死港女快d放過你男朋友 唔好害人

有鳩的妖魔

成班真心膠
Op成功引到會然出聲屌，有d仲要係絲，分分鐘high到射

下 咁男朋友幫女朋友做小小野 呢d係基本責任啦下話？

咁易假膠
btw屌你老母

Agger呀樓主
咁嘅男朋友飛左佢啦

散啦 唔好害人啦 臭閪

老撚奉車你？拍拖咋喎
散左咪仲好 無謂出黎害人啦

波台隻隻都係精神分裂狗

成班腦都無

銘子又撚人

唔想拎又買咁多

下次去順豐寄返屋企嘛

拍拖做小小野都唔得？仲點樣講結婚呀

死假膠

岩牙

假膠

見到閨蜜兩隻字就上一頁

咁你又覆到我？

認真答嘅巴打睇咗樓主名未

又係波台狗

樓豬真係死八婆港女黎 男朋友食野買野都唔洗你俾錢啦 仲要叫佢車你 佢架車你有俾過錢咩 因住有報應

膠post，作故仔

假膠都屌左先唔撚理

善用起底功能

零分重作。
銅鑼灣邊到有forever 21?作嘢都唔做功課

假膠都有人信
善用起底功能

答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如。
好想睇下你個六套衫係邊到買

forever 21買

死返波台開垃圾post啦 無業毒撚

屌
善用起底功課喇

女人唔可以睇波？

係唔得呀垃圾

呢d都唔得
做咩人男朋友 學咩人拍拖呀

其實你地成日講既牙銘係邊個？

你

當你男朋友司機呀？

閨你老母蜜

有咩5會？

佢應該會同你分手先

直線呃負皮

唉收嗲啦死假膠 無撚聊

答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如

負皮有錢收?

閨你老母蜜咩

依d唔係叫做想男友關心多d緊張多d
你依d係當男朋友係狗,隨傳隨到
快d飛左你男友還佢一個自由身

咁有突發事叫男朋友幫下手都好正常姐

牙銘又掉我地波台既架

你男朋友真係好慘

樓主我支持你，
男友冇車就話姐，
有車就方便囉，第日樓企冇廁紙，
可以叫男友車一卷廁紙過黎

你條仔未飛你都幾好脾氣

D男人係咁，要佢幫下手就話遠同有野做，同佢講有西屌佢就仆都仆到過黎

如果係認真po
我諗分手算啦
你唔啱拍拖

銅鑼灣forever 21執咗好耐

答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如
答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如
答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如
答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如
答左銅鑼灣邊條街幾多號有forever 21先啦不如

Moses ho ball

收皮啦死臭閪港女

銅記仲有forever 21? 你去裝修呀？

佳作！ Ching ho ball

樓主男朋友係咪叫牙銘？

唔識佢

樓豬係咪痴線架
出去買嘢緊係叫埋佢去拎啦
點會買完先叫

終於有個知音人
我明明都係買完先叫佢幫手 無一早叫埋佢
都要比班毒撚屌

佢入油你有冇幫手俾

你幾多個月無落過街先諗到呢個故？

摸西都唔識

佢入親油果陣都我都唔係到

男人老狗唔好FF自己有男友啦

先解釋下銅鑼灣邊到搵間21先？
要我影比你睇？
你作d假膠出黎為乜？

明明係個男人上黎吊柒條女

分手啦 你男朋友好慘

明知係假都忍唔住負皮左

拍拖拍到你 唔係成日搵
仲要 有事先搵 呢啲拖拍唔拍都罷啦
最大問題係 有事先搵 男朋友
有事鍾無艷 無事夏迎春？
痾篤屎諗清楚先啦
痾唔出屎就痾篤尿諗下啦
仲講結婚
想笑撚死人咩

假膠咪濃

閨蜜
唔好用啲咁既詞語啦
試下用朋友 姊妹 死黨

車迷改不了吃屎

係唔撚著緊呀 分手囉臭閪

出邊女把女要男朋友負責埋開支啦
我呢樣已經完勝佢地啦

成日搵佢弔話煩住哂 當人阿四
真係有急事先搵佢幫手又話鍾無艷 夏迎春
想點呀？

樓主需要心理輔道 回透是岸

應該假膠

好心你啦，想起朵都俾啲誠意啦

我洗咩起朵

一見到間野汁左好耐笑到仆街